記者速入！聽日警犬記者會必問問題！

帶枝同會長一模一樣嘅電筒去 之後問：「我手上有一枝同樣型號嘅電筒,請問我係唔係有機會會比你哋拘捕同摙頸？」

佢地會話 因為同時有10枝 咁佢先會有合理懷疑
請你儲夠10枝先問問題

咁帶一袋去 用返同一個膠袋

問埋佢地而家係咪宵禁。

推

推到記者見到

要問埋點解白衫拎棍唔拘捕，見人買支筆就即拉。即係棍唔係攻擊性武器？

近半米嘅木棍算唔算攻擊性武器？
市民見到可疑嘅人持有疑似攻擊性武器，警察係咪都一樣會即時拘禁？

仲要問點解警方要使用過期tg

物件本身冇攻擊性但如果用黎攻擊，都可以歸類為武器
咁休班狗經常非禮強姦，係咪有丁都拉得

問過 佢哋話有跟指引 要問到佢拎個指引出黎

如果佢咁答嘅話 追問佢咁係唔係買雞蛋 遮同水都可以拉得人？

帶十支入去
再播片
用laser pointer指著畫面質問謝sir
問佢721當日白衫喺黑警面前掂行掂過都冇事係點解

仲有胸部，有埋案例添

仲有深水埗深夜擾民

仲有將軍澳半放夜放狗衝入屋苑咬人,又係咁拎強光閃鳩啲住戶

push